中秋一個人做咩好

諗住買支酒搵套劇喺房煲一晚算
有冇其他野做

有無啲無乜人既地方可以一個人坐…

見你想見嘅嗰個人啦

ps 同問

檸檬食左幾十次

想見嗰個人應該俾人中出緊

海邊

咁就唔好煩人喇
自己早啲瞓

Don’t go海邊
好多情侶

食唔到嘅女神？定ex？

一定好多人

中秋去啲情侶全部都去海邊

緊係趕paper 啦

中秒你注定一人
無野食又無女溫

好徬徨

上連登
幾個鐘好快過
之後瞓
瞓醒又一條好漢

同隻手傾計算

訓醒仲有一日公眾假期

時間真係好長呀
毒撚受難節

食完m記
依家先7點半

唉 ex定溝唔到嘅女

出面落雨，想打野戰既情侶要失望啦

打左成晚機

啱啱同老豆老母食宵夜

訓醒又一條好漢

正解 冇得輸